2019 年好警察標準

1. 用小米/華為手機
2. 用wechat 不用whatsapp
3. 用微博 不用twitter
4. 用小紅書 不用 facebook
5. 用抖音 不用 youtube
6. 用百度瀏覽器 不用google, firefox
7. 講普通話 唔講廣東話
8. 寫殘體字 唔寫正體字
9. 反對民主，自由，法治
(例警察通例=垃圾 槍殺自由閪)
10. 買車要買吉利，比亞迪

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館